Sai mõistetud: et Tõnnis Mustsaar saab majast lahti 26e wakka wilja magasi wõla pärast, ja Aadam Tõrowere nimetakse tema asemel maja peremeheks, kes aga se aasta weel seal majas ei ela. Mustsaar jääb senna majasse elama üheks aastaks, ja ehitab hendale selle ajaga uhe sauna üles; kuho ta aasta pärast elama lähab.
